邁納在案情摘要中說，即使司法部門的領導人說他們可以監督自己，司法部門的狹隘文化也禁止這樣做。 對身體部位的評論。 關於懷孕的問題。 法庭文件指控司法部門持續騷擾。 Ann Marimow | 2021年8月26日|華盛頓郵報 
 以象牙塔為背景的故事通常被認為是狹隘的、低風險的，對沒有研究生學位的人來說沒有什麼意義。 Netflix的犀利諷刺《椅子把吳珊卓扔進高等教育政治化的火藥桶》|朱迪·伯曼| 2021年8月19日|時間 
 他們是一個封閉的孤立階級，但他們仍然與周圍的世界聯繫在一起。 今天的美國富豪應該向過去幾代人學習的東西扎卡里·卡拉貝爾| 2021年6月9日| 
 然而，智庫和學術界的孤立世界有可能成為迴音室，包括人權觀察在內的人權團體也是如此。 一個主要人權組織稱以色列犯有種族隔離罪。 它可能會打破華盛頓的現狀 Hellyer | 2021年4月29日 
 從擴大POC在產品開發和種植中的存在，到擴大關於如何獲得醫用大麻許可證的教育，這個孤立的行業要分散財富還有很長的路要走。 關於大麻的黃金時代，有一些讓人感覺良好的消息 
 普利茲克獎將建築師從一個相對封閉領域的優秀從業者轉變為全球名人。 坂茂:災難中的勝利Nate Berg 2014年8月31日|每日野獸 
 但可悲的現實是，漫畫行業太過狹隘，無法促成任何徹底的變革。 DC漫畫的多樣性危機:為什麼維持現狀|Liz Watson | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 所有這些觀察和自我觀察可能表明了一些非常令人沮喪的事情，即我們是多麼的孤僻和自我困擾。 觀察我們，觀察他們:在“人民的沙發”上蒂姆·提曼| 2014年3月20日|每日野獸 
 這樣做，他強調了神創論在多大程度上絕對是一種冷漠、狹隘的世界觀。 比爾·奈和肯·漢姆的辯論是科學界的噩夢|邁克爾·舒爾森| 2014年2月5日 
 行政長官是在廣泛的全國選舉中選舉產生的，在這種選舉中，分散的和孤立的少數人所佔的分量較小。 參議院民主黨人剛剛讓我們離帝國總統更近了一步|大衛·弗拉姆| 2013年12月1日|每日野獸 
 從這一點來看，大陸殖民地相對於島嶼殖民地的優越性是不容置疑的。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 馬和衣服在島形中被發現，但是，到目前為止，我沒有發現一個比武的實例。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓 
 大蕭條的真正原因不在島國政府或任何統治因素的控制範圍內。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 根據上述法律，島嶼國庫應繳稅款的10%。菲律賓群島|約翰·福爾曼 
 孤立的失敗在其他地方經常被詩人在厭世的天才投下的試光中表現出來。 粗口史|朱利安·沙曼